3架狗車去左南邊圍

未有記者

傾劇本？

有狗入村 有3隻狗上返車

靜觀其變

搵兄弟飲茶

幫手守城咋

我宣佈：黑社會=警察=政府=建制=土共

交人頭姐

係唔係車D警察制服入去？

社工加油,平安

拿 你地一陣扮開片 我就落黎拉幾件呀差交人 就完場

應該有人驚搵狗照

食tea蛇王你咪揚

咁frd留埋位俾佢哋泊車

元朗狗屋 同 南邊圍起馬15分鐘路程 唔係蘋果live

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

收左佗地 緊係要做野保護下

警黑賽后檢討，協調統一指揮，向白衣賊派玩具 橡膠子彈 布袋彈。

鄉警又係圍頭仔
自己人點會捉自己人

有人拎左2袋 6-7盒飯盒入磁堂
真係大茶飯

揾幾條白粉佬呑左佢

警察同三合會都係拜關二哥點會真拉人

開會傾下一間都幾多件好

佢地去保護圍頭佬

出糧

出糧呀 交人頭

買飯盒比牛屎飛

大家都係幫同一個阿公 入去開會姐

接白衫

更新返 狗車走哂
7-8個入左祠堂既狗 無出過黎

又傾大茶飯

去拍照?
傾交人出來. 交幾多個人.
比個名單我

啲橡膠子彈 布袋彈 胡椒球 催淚彈 去咗邊？定係已經用晒

警黑好朋友

佢地鄉黑係咪當call gogovan

我同一個師兄企係到一指指
就有南亞人 踩單車 出黎睇

圍頭佬當警犬偶像崇拜，警犬當班圍頭佬condom
出完火就咁樣圍住人

按錯

慰勞宴？

食花生睇表演

食盤菜

狗都要食飯

警察支援

未傾掂數？

聚舊?

唔係話得幾個警察搞唔掂架咩?
成班防暴都要搞到3點先入村
你幾條友就入到?

收規

入去傾掂數

有冇整合上環前線受傷同被捕嘅po?

唔好拉得個小貓三四隻就當交數
黑社會最興
求其搵條友比安家費就完事
拉唔到百幾二百人都唔會收貨

當日佢有份叫人焦土撐何君堯架
l

拉班就嚟死嘅道友交數，成功破案

Source?

推

入去傾計咋，你估查案呀？

啱啱收到淘寶集運，即刻車過去

去埋單姐～ 張單係警隊即係市民埋～

要湊人數交俾黑警？

你唔係唔記得寧要何君堯，不要av仁丫嘛

可能搵呢幾隻狗扮白衫俾返自己人拉
做場好戲

屌你老母明知果班係鄉黑都唔洗帶任何防具
警黑冇合作你敢相信?
仆街真係拉佢地飲下茶就算 人都唔洗交
o撚左炮 香港仲邊有法治

收皮啦死黑警

入去食盆菜扮拉人

警黑賽后？圍村佬叫咗幾多隻雞分俾黑警？

又演戲

犬黑開會姐

巴打小心，轉位mon住，連登好多狗

有無交易現場

唔係去大陸咩？甘多中，港！牌！

收工換件衫又返第2份工囉

唔識字？
Source?

交戲就叻

白3 傾掂數就散咖喇
開片唔洗成本阿

寧飲尿唔食屎=中意飲尿

癡線架
琴晚玩到咁夜今晚慶功都唔比

勞資糾紛

班老黑 真condom 仔

開波未？就訓著

黑警幫黑社會守門口咋

最後今日咩都冇發生
聽日黑警出黎講有秘密行動瓦解左黑幫行動, 拘捕十幾二十人, 成功保障元朗區安寧, 行動具體內容係機密不能公開
另外強烈譴責荃灣有暴徒破壞議員辦事處, 重申不接受任何形式暴力

拍劇前開鏡儀式

拜神 cut燒豬

根本就係班撚樣支持何君堯打鳩市民

車佢地去荃灣

去唔等如拉人
拉人唔等如告人
告都入唔到

買吓蛋卷又一日啦...

落黎蛇王
蛇夠就翻去交更

去同和哥玩69

又有2個飯盒拎左入去祠堂
加餸

快啲爽手啲交10幾個散仔俾我哋返去交差 聽日就有新聞講已經捉咗涉事嘅人

扮上門調查
跟住開記招話証據不足

聽講話設尋晚既慶功宴，以後大家長做長有

修改劇本

黑警：點拉你哋好啊
鄉黑：拉你老母咩 你哋自己要我哋搞 依家過嚟拉我啲人？一喺開拖 一係你哋就翻去屌老母。
黑警：唔係呢依家我哋好難做啊
鄉黑：你啲伙記琴晚都叫人 警危險唔好出街啦 咁你哋難做咪 唔撚好做囉 屌你老母

有冇人接我係諗到咁多咋

所以話盧狗比人架空我真係相
屌你老母冇夾過口供就出嚟
而家要拉人喇
鄧狗李狗一定好唔gur

排完戲 準備action

有冇諗過飯盒入面唔係飯

幫手送外賣啫

拜祠堂咋

應該入去道歉
尋日單野唔好意思呀，搞到你地村民無得瞓

派班狗去守村，真係好兄弟

盾都唔帶下上身
做戲做全套啦

手足跳樓又要揸盾

傾數/搵幾個細既出黎祭旗

好悶！

Madam開返兩槍呀 個report好寫d 話唔定仲有嘉賞呀

你唔係外賣仔

高質

關二哥幾時顯靈劈死班仆街

tea time

食盤菜，幾點呀，唔駛食咩

今日路通 五分鐘必到

去鋪仔飲咖啡

交更時間？

點解個情況好似似曾相識

如果新技安真係連一隻nwn都唔斬 不如真係改名叫新技安 廢撚到你連自己女人都保唔住

去叫佢地收埋D武器，毁屍滅跡，然後求其交個老同交差

約埋食晚餐

就算拉人都係交人頭，無乜特別
點會為呢d condom唔gur

警犬入村係保護元朗鄉黑

收到風關帝尋日飲醉左酒輕手左 下次會落多兩錢肉緊 會大大力「灰」都無埋

黑狗驚示威者去條牛屎村圍尻佢啫

真係唔明白....尋晚成班防暴喺村口，成班白衫手持武器企晒喺村度又唔拉，到而家先來咁高調做嘢其實為乜？

知 la, 同白T 佬食盤菜吖嘛,

今日包咗場

算撚數啦屌

話比我地知727 要圍嘅對象就係呢到?

跟本fd底

都有可能，想轉移視線

黑警: 喂！搞到咁大 上頭吹緊交人頭喇 傾掂交邊個入黎坐兩日未呀 未傾好？ 唔緊要唔緊要 你哋盡快啦 得閒飲茶喎 bye

扮啦，入去一齊傾計飲茶ja

傾去邊叫雞？

入去慶祝姐 大驚小怪

入去傾下交幾多人出嚟姐

冇人 再信警察

外賣車黎
圍村佬叫班細嘅送外賣好正常

似係啦

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

黑警過去幫佢地守城JA!!!

叫黑警送外賣喳 守城使撚差佬呀

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

警你老母